大家慶祝何君堯無左個博士學位既同時 知唔知林奠其實係劍橋既榮譽院士

大家望下劍橋大學wolfson college既網頁:

The Hon Carrie Yuet-ngor Lam GBM GBS!!!!

其實上年11月已經有班學校出公開信叫wolfson college收左佢個榮譽院士

不過好快俾學校個邊收左皮 佢地話
“In common with many Cambridge Colleges, Honorary Fellowships are awarded by the College’s Governing Body to people of distinction who have a close connection to the College. The decision to award Lam such a fellowship was taken by the Governing Body and there are no plans to revisit that decision.”

之後反送中運動爆發 四百幾個學生同職員出左封聯署信再叫wolfson college收左林奠個honorary fellow
不過學校拖撚左幾個月都無理到我地
依加見Lord Alton一寫信俾anglia ruskin何君堯就收左皮
希望各位twitter文宣隊員做野 上twitter推到英國班politician寫信去cambridge！

Carrie Lam is an honorary fellow of Wolfson College, Cambridge. Please send a letter to president of the College to ask for a retraction of Lam's fellowship as she does not deserve the merit.

1

2

721 811 831 101 Push

推

3

pish

4

5

6

7

8

推撚到林奠仆街

屌我哈哈哈哈佛大學，雙雙雙雙食屎學位啊

快啲revoke

Whatsgap有貼紙認證啦 而家有各位貼紙師派緊同分工每個區 認住呢張poster 遲啲見到張貼紙就知道係黃店

JD定博士？

所謂名校都不過奶人袋底
ARU 咁雞既學校都有骨氣過wolfson

Tui

721 811 831 101

你自己都唔知
係院士 唔係JD唔係博士
普通院士係係學校教/做research個班人

啱 名校無道德有撚用

tui

push

Tiwtter 都要推
淨係連登推無用

正解

其實已經有人留過comment 俾個like推上前都好

done

推推推

Pish

推到佢身敗名裂就報晒仇

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

上twitter留言同like相關comment

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

推呀

大家可以搜尋下林奠一d misconduct e.g. hate speech
何妖就係因為咁俾先俾我地入到佢

Cambridge 都係腐敗㗎喇

上twitter推呀

借俾我上位
如果popo同你面對面跑過嚟捉你 你可以用呢招

Time to let her down

大家記住係wolfson college, cambridge
因為oxford都有wolfson college 唔好搞亂

Push

嘩

不忘612 721 811 831 101
推唔到都要推

Pushhhh

Twitter Done

想快閃成功要睇😭😭
［戰略po］點解星期日會捉到咁多人！

推到佢仆街
721
831

P push

up

推!

最緊要上twitter post同like有關carrie lam wolfson honorary fellow既comment

請幫手推下日程表，今次輸左就真係一世

唔單止林尊 要同所有建制派都send 信 取消佢地d銜頭

林奠

yes

happy

P牌推唔到

P牌推唔到都要推

上twitter推

熱烈地彈琴熱烈地唱

收到

淨係慶祝無用 最緊要上twitter post同like有關carrie lam wolfson honorary fellow既comment

垃圾都做得

基本上係因為見佢係女 又係特首
你知依加女權係西方國家幾撚霸道架啦

推撚到柒婆身敗名裂

推
要再下一城

（民記問卷）一份問卷都唔去做 仲講咩香港人反抗

tui!

明白
Done

1/10

今日國際文宣主題！衝！

開始見到關於carrie lam既comment
推撚到佢仆街

榮譽都唔知有冇grad既 屌

文宣隊請進場

幫幫佢啦我地！

呢啲一頒就有架喇
同埋院士唔係學位唻
你當係榮譽教授

榮譽即係冇讀過架
只係掛個名

大陸做野真係快
我一 retwit + thanks
個account 就俾人 report...

I tweeted

整佢走

仲係benedict rogers既account:

After @ARU rightly withdrew Junius Ho's honorary doctorate, one of Mr Ho's henchmen emailed several of us, including Lord Alton, saying: "An eye for an eye.... For all who draw the sword will die by the sword." An unpleasant threat. The nature of China's regime #StandWithHongKong

屌我都係

831

[url]

[/url]

[url]
[/url]

這

知道

推。榮譽院士俾殺人兇手簡直係侮辱

Trash Cambridge
呢啲所謂名校最黑 淨係睇錢同權嘅垃圾

twitter文宣隊做野

推爆佢

消失左喎

劍橋老人院博士

見到果封信係講左議院傾緊香港問題，同埋好大部分係Gphone 見過果位大粒佬 應該同佢傾左好耐何妖嘅問題

人地先寫果封信去大學施壓

多謝Gphone

benedict rogers應左機

收鳩林奠皮

光復香港

推啊

push ar llm

正經野要推

林鄭反人道主義, 仲勁過希特拉, CAMBRIDGE咁都唔收番? 佢地會唔會頒比希特拉???

垃圾支那學店，中大屌打啦

G持

要推啊呢個

恭喜哂

可以點做 - 縱容克警 疑似濫暴/姦831 721 事件？又唔獨立調查

推 爆 佢

要求人首先要多謝人，推爆人地twitter 先有用架！

大家記得上twitter 多謝人打爆何妖，Tag 足@spectator @AngliaRuskin @lukedepulford
記得要落#StandWithHongKong

要讀就要讀偉大祖國嘅書你地班賣國賊

叫大灣區補返個比佢囉⋯⋯

係香港人身上剝削嘅野
總有一日要還
清算即將開始

包括你班mon po狗
擔心個袋跌啦
返大灣區共享榮譽啦

繼父母墳頭被鄉黑破壞 今日一起身發現被撤銷榮譽博士 應該點做？

PUSH

推！！

推推推 唔郁都推

ah shit here we go again

Let’s go

林鄭準備拎大灣區大學榮譽院士

推爆

(人手bot) 支持下

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

Tui lun bao kui

gogogo

認真問其實就算依家整到佢無咗個學位又點，佢都就退休同果到近
今時今日佢都已經有名有利，仲要做埋係香港最大權果個，都已經可以叫做乜都試過晒
其實花咁多時間搞依啲做乜佢又唔會無咗忽肉既，退休後照樣有大大舊長糧嘆世界

不如用啲時間去做啲實際既野好過啦

果頭近

柒婆咁鍾意強調自己考第一
冇左個學位一定好唔開心喇

推

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

721 831 101

push 推到佢冇左個院士為止

No stake in society

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

話左院士唔撚係學歷
你連院士都唔知係乜鳩就話人低能 收皮啦

有個劍橋巴打已經寫左封信比 Wolfson College
睇內容已經係第三封公開信

推！

幫手褫奪何妖學位嗰位Luke de Pulford又有攪作
問林奠有咩misconduct野
大家幫手諗吓

推啊！
Catastrophe Lam.

【最強黃色經濟】私有化政府 !!